仆街 唔記得win 10電腦密碼 點算好

我嗰部喺Notebook
依家登入唔到
PIN 都唔記得

求幫手

推

救命

重要

洗機

十月二十號出黎傾下點解決

還翻部notebook比人啦！

要點做
都冇嗰嗰win 10 嘅序號

再推

真係要做嘅話，喺隻手指到入翻個Windows PE, 然後boot機果陣時load手指果個，之後用Windows PE改左個account密碼佢

試試先

有啲複雜

俾番人啦

還返部電腦比人啦

巴打我之前仲難搞過你

巴打
你點做

我之前係成個帳號del撚咗

要點做

youtube好似有一堆教學，你可以跟住條片去做

點知你係咪警犬

POPO想開人電腦呀?